====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » N ' est-ce pas dans l ' usage quotidien des choses que l ' espace et la vie prennent sens ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

